共和黨領袖 麥卡錫宣佈成立中國行動組

我之前提過點解民主黨咁奶共.係有原因
就好似佢所講.原來2月民主黨退出晒
而依家真係共和黨對支共係會做野
而呢個15人全部由共和黨議員做既
目的就係壓制全方位中共起美國既威脅

咁重要既野居然兒登仔係會唔知..

已依家民主黨連聲都唔敢出
十足十國民黨咁
反而共和黨真係做野

DEMS ARE THE ENEMIES OF PEOPLE!!!!!!!!

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

push

真係唔好俾biden選到

兒登只係知投票70+同泛民無撚錯only

中美關係在新冠肺炎疫情下升溫，美國眾議院共和黨領袖麥卡錫（Kevin McCarthy）周四（7日）宣布，將成立由15名共和黨人組成的「中國工作小組」（China Task Force），聚焦中國在美的影響力、出口控制、試圖控制供應鏈及國際組織、經濟野心等行為。

麥卡錫在記者會中表示，「中國工作小組」由多名共和黨人組成，他們分別來自14個眾議院委員會，負責就中國各方面的挑戰協調立法策略，並由外委會共和黨議員麥考爾擔任主席。據報，小組原定由共和黨及民主黨人共同成立，惟後者2月時決定退出，但麥卡錫仍歡迎民主黨加入。
麥卡錫坦承1年前已開始籌備成立工作小組，將會就與中國有關的議題召開會議及簡報會。在新冠肺炎疫情下，工作小組將會調查北京在病毒起源及傳播所扮演的角色，麥卡錫說：「美國不只應該就疫情傳播向中共問責，亦必須採取大膽行動，解決中共惡意意圖以及在世界舞台加強與中方競爭。」

比人利用晒都唔撚知
大敵當前邊個真係做野有眼睇

有冇博明份, 佢最熟中共, 又有仇口

應該係冇

push....

麥卡錫眾議員提到，中國對美國所構成的威脅一直以來在國會兩黨中具有高度共識。不過，民主黨議員卻在幾個月前突然宣布退出兩黨共同討論籌備了一年以上的「中國工作組」。

「所有這些問題在病毒爆發之前就已經存在，而這些問題的重要性仍然在持續增加。美國和世界其它地方都已清醒地意識到這一點，現在我們必須為此做點什麼，」麥卡錫說。

「當中國要（在南中國海）建造人造島時，他們的習主席告訴奧巴馬總統，他們不會進行軍事化，後來很快他們就進行軍事化了。令我擔憂的是，他們在南中國海的行動，令我擔憂的還有他們對香港及其它地方的施壓。」

-「我們不能再等了，等閒待之要付出的代價太高了，」麥卡錫說。他還呼籲民主黨人盡快加入合作的行列。

個plan原來計劃左成年..最終全部民主黨退休

push
依家連登仔終於睇到美國到底
咩政黨先真正做野

他說：「一年多來，我和民主黨領袖合作，要成立一個跨黨派的有關中國的委員會，裡面包含同等數量的共和黨成員與民主黨成員。我們都已經取得協議，甚至到了指定具體人選的階段。」

根據《華盛頓郵報》5月6日的報導，民主黨人今年2月決定退出這個原本由兩黨組成的工作組。

針住奧巴馬時期對支共懷柔造成今日嘅後果逐點逐點打
唔係奧巴馬打開個缺口 支共冇位可以入到從而干涉到美國內政 所以美國班dems唔敢出聲

呢個麥卡錫同當年嗰個麥卡錫有冇家族關係

無

push
兒登仔係咪唔敢面對?

民主黨 賣__ __

應該系 滅共行動組！